手機apps 有無問題？

點解明明去到11頁post
一直只可以顯示到第8頁
其他顯示廣告

自己唔識用就瀨個app有bug